其實香港人番大陸搵食，有咩問題？

好多人都係為左生計姐，如果大陸同胞肯接納我地，又何樂而不為？
就好似我個朋友咁，佢雖然生係香港，住係香港，但就番左大陸教書教左一年，咁又拎到好多經驗，其實有咩問題？

成日話香港偽人番大陸搵食
唔番大陸搵食，留係香港等死咩

無問題

關狗做乜都冇問題架
不過其他人做同樣既野就有問題渣嘛
雙重標準姐
冇問題冇問題

收皮啦垃圾同你老母胞呀支那狗

你都識講

係大陸人唔接納我地

你仲要假設大陸人肯接納我地
以此假設為前提

事實係大陸法規多方面限制香港人

大陸同胞成日叫香港都叫中國香港
証明大家都是中國人

你覺得我朋友番大陸教書有錯咩？

大家見到未
撐關狗既人就係咁既立場

全中國無一個地方會係前面加中國二字

大家都明乜事啦

中國台灣

香港人係大陸完全冇競爭力囉，5000蚊就請到既人點解要10000請你??

Ok,u win

我朋友番大陸教書又唔同
佢有專業知識

無問題呀 但記得交稅

有日上左大陸d 二線城市睇佢地d 創業基地。睇到當地政府點去推動成件事。

返到黎同人點講都好，都冇意義啦。食自己

有咩專業知識??大陸大把外國名校既海歸，拎雙學位，博士學位都係做教書咋。你睇下深圳中學新請既教師近年好多都係外國名校返黎，仲要有幾個學位。

我朋友讀醫護
大陸都好少佢咁既人才

照顧好自己先

做廠嗰班其實係打港商工，中資唔會咁易請香港人

你朋友最多咪去d二三線學校教

連登仔話唔得就唔得

你唔好咁講我朋友
佢好叻的 番黎香港仲想搞獨立運動

人地多人材到請個老師都要求有PhD

申請出國既多數都入到Ivy League或者美國top 10大學，深中係全國黎比只係中等LV咋。

呢到係連登 樓主唔好期望有理性討論

D人才出左國仲番黎咩

就係因為人材多，肯返去既都有咁多。莫講話外國搵食，就算香港好多專業行業都請晒大陸專材啊？有D職位連香港都冇人有資格做

咁你有人請咪更加要番去

大陸人請香港人係貪新鮮姐，同埋係想威下咋，以前D老細就幫香港人打工，宜家有錢就請D香港狗撚下玩下。

香港人係上面講人脈冇人脈，講學歷同專業又唔夠大陸人強，講熟悉大陸兼有國際視野又唔夠D海歸黎，連普通話都半咸淡，競爭力邊夠大陸人黎？如果要出高過大陸人人工請你，真係做野既話我做老細點解唔請夠三個大陸人？你有既能力上面大把人有而且仲做得野啦。

無人話有問題呀
中國人交中國稅
好合理呀

中國13億人, 一人俾一蚊你都發

5毛打手新題材

冇問題
你幾時出發？

早十年D大陸佬有左錢就已經鐘意搵D港女上去做花瓶，唔係貪佢靚啊，係搵佢黎做狗係D大陸人面前威咋。去到D飯局就帶埋你去係D同行大陸人面前玩埋D變態野。

真心冇乜問題

不過香港人當你係支那做野嘅人做支那人, 又有咩問題?

原來係5毛

我無去大陸教書WO

關SIR捉左毛咁耐
比自己友笑佢係五毛

我地呢班五毛都尊稱關仔為阿SIR
你班獨撚竟然叫佢關狗
人地無功都有勞 比你地當係狗咁對待

本來呢個POST就係撚你班弱智 轉咩移視線

咪係 邊度撚人
撚狗

其實香港人日夜睇TVB，有咩問題

無

agger

關sir做就冇問題

港獨領袖關sir真係咁獵奇返大陸打工幾年

連登仔共識：
大前提：香港人返大陸做嘢好有問題
小前提：關sir人返大陸做嘢冇問題
結論：？

小心，大陸好興拿左你好處就立即炒左你自己做番

冇問題，不過大陸改稅捉你地班香港人， 逗留超過180 日你就要交大陸稅， 隨時兩地都要交稅， 若果真係當香港係中國既一份子， 就唔洗改例捉香港人交哂兩邊稅啦。我睇唔到佢地有幾接納香港人， 你當人地係寶， 人地當你係草， 若果你覺得有前途咪返去lor, 好行夾唔送， 不過去到要做二等公民， 錢又唔搵得多， 真係唔知為咩， 遲下支爆，你就會喊住返來

搵食姐 犯法呀？ 我想架？

冇問題，交番足稅

台灣唔係中國喎

你又知

咩料丫你， 好憎d人將擺到明嘅嘢扮無知咁講與事實不符嘅嘢岀黎，on框框又自以爲好有趣

明明大家已經好好人咁同你認真討論，俾d有用就意見，唸法同相關資料你，你仲要以咁嘅對答黎撚人地

有人唔做去做狗當然無問題

喺呀，你自己死返上去先啦，咪燃留喺香港哪。